而家係求緊國際聲援同支持 下下打到見血仲咁高調宣傳隨時有反效果

最近見到好多廢老比人打比人剃頭比人噴油
後者唔講淨係講打柒佢哋
係 壓抑佐幾個月見到佢哋有報應可能好覺得治愈好爽
但係而家一方面想國際聲援我哋
另一方面又等緊美國嗰邊人權法結果
大家覺得班黑警白衫打到後生仔咁覺得好嬲 屌鳩佢哋同時 其實我哋都係做緊差唔多嘅嘢
可能我哋覺得我哋係正義嗰邊儆惡懲奸無問題
但國際唔係咁睇！
佢哋都係會睇到手無寸鐵嘅“市民”比人打到爆肛
見到蘋果立場唔出街就知幾單嘢跟本唔出得街唔比得人知
但偏偏又有好多ig fb post講成件事有幾治愈廢老有幾抵死
比機會藍絲反擊比理由黑警再瘋狂啲拉人打人 張條道理送比人
你識做國際文宣嘅同時人哋都識
到時見到風向轉已經太遲

本身贏得國際支持靠嘅係過百萬人嘅努力！
同埋香港人嘅資素！
要發泄 等美國嗰邊有結果先再發
而家出咁多喱啲打到廢老爆曬肛嘅新聞
除佐係出佐一口氣之外
係 百 害 而 無 一 利
搞到班和理非都開始動搖
咁落去下次想搞大遊行仲會唔會有人出嚟？
咁落去外國人見到仲有冇理由去支持？
咁落去香港人仲有冇得大條道理爭取五大訴求？

預佐比人屌比人話分化
但都要講句
喱個時出咁多黑衫打到人爆血訓地下嘅新聞
係單純發泄定有有心人想搞臭香港示威者嘅朵
自己諗

就係樓主依班網上抗爭freerider最可恥垃圾

幾好笑
講撚到國際聲援好有用咁
我話埋比你班傻西知
美帝通過完人權法都一樣無撚用
支那根本就唔怕呢啲野

你又知我有冇去發夢

理性討論
你覺得點樣有用
最起碼 如果過到 佢帶嚟嘅影響絕對比打幾個廢老大

圍撚住對佢唱歌好唔好呀屌你老母

幾好笑 美國會因為你濕左個廢老一穫而唔過人權法

樓主呢d傻西應該仲未明成個政治遊戲係點玩

先自保啦 下下自損做文宣咩

濕佐個廢老->全世界都睇到香港示威者開始暴力->開始有爭議->美國支持=美國支持暴力？ 邊個保證唔會有影響

願聞其詳

寧願你呢啲撚樣政治冷感好過出黎阻撚住哂

阻住你啲咩

人地國民理撚得你比人打得幾慘幾慘，打到人爆幾多
無利益人地睬你有味，無論係人民定係政府
見到畫面好睇/唔好睇都當係食花生，美言兩句/講兩句暴力
你當人地咁撚得閒幫你呀？

聽證會有冇譴責過火魔法師？到今日美國既印象都係我地做緊"和平示威"
唔好船頭驚鬼船尾驚賊

不推文
而家要做既係正名化
唔係郁人地隻手指就要話輸喇輸啦

佢地以為真係道德感召外國

如果唔係全世界想收強國皮

邊有人幫手

如果因為你打到人出血
就改變到美國國策
都幾西利

勁過陳同佳

支持你係因為有利益 共同敵人係赤納粹
唔會因為個畫面唔靚而唔做更重要既事
人地睇個大局 樓主就咩都驚

同意
有利益就一定架啦
但我諗都要有位比佢入攞正牌做
而唔係而家咁比位人入

順便一問 你覺得佢利益係咩？

咁支那怕你剃大叔頭？

到今日
火魔法師燒人？

左膠從來都唔當勇武係同路人

你估美國因為咁就唔會推？你太天真了
佢哋反而更加支持，咁多鷹派

嗱 我就冇話會輸
不過不如你答佐我
而家咁樣除佐泄憤仲有咩目的？
對成件事係好佐定壞佐

唔係唔比佢打廢老
但都等佐幾個月
唔差在嗰一陣

屌你老母 求人人地一定幫你架
求人同時 自己都要救自己

道德最起碼感召到和理非
點解一路以嚟要做咁多黑警白衫打人嘅文宣
就係可以令到更多人支持黑衫
定你覺得而家廢老爆且文宣有用啲

入你老母西咩入
中撚左咩計呀又傻西

100%同意
但而家唔係淨係自救

朝早一大堆市民比黑警又打又拉既料
重有急救被捕，防暴保護白衣人呢啲畫面
如果果個外國人剩係睇白衣人被圍既片
咁果個外國人重係咪中立呢？

順便比你睇下外國人點諗

打黑社會見血有咩問題

pt?

開始暴力又點，人地會好似你咁戇鳩唔睇個前因？
三個月既警黑暴力對待市民，先換黎我地反抗，同埋幾個月黎已經一步步升級緊，美國都繼續搞議案，你估人地係藍屍咁戇鳩唔睇政權暴力，走去指責民眾反抗？

香港發生緊咩事老美根本好清楚

國際民意反彈黨

中共 港府 黑警 何妖 黑社會 福建幫絕對係敵人

輸啦
人權法過唔到啦
失民意囉
失國際支持啊
好暴力啊
畫面唔好睇
俾位人入
過曬火

有冇其他補充

你sure係黑社會？

以武制暴嗰啲唔洗高調宣傳
集中宣傳9.29全球反共蓋過佢啦

嗱 暴力真係冇問題
616之後無回應我已經100%支持可以武力解決
但係都睇對象
對黑警
對福建幫
對黑社會
火魔法
一啲問題都冇
但對住啲喺到屌鳩人嘅廢老
好聽啲係廢老
難聽啲佢哋都係手無寸鐵嘅“市民”
除佐泄憤仲有咩意義

新彊夠日日比中共話係恐怖襲擊啦，我想請問佢失去國際支持未？

then?

因為打廢老所以黑警開真槍都可以打和

無腦真係好可怕
派D ON9黑社會阿伯俾你打轉移視線
打柒D兵仔以為自己好L勁

咁多人認為唔需要檢討
唔係話唔打
又另一D文已經提議更Smart方法
就係打關節 畫面唔覺傷 但手尾仲長

同意

撩陰腿kick ass, 男人至痛，不見血

撐港府咪一樣係敵人

外國見到我地3個月都唔出手反抗
心諗呢班人可能無得救添

我假設個廢老真係純廢老唔係黑社會
佢撐港府係屬於唔同政見人士
都可以話係敵人
但就可以打到佢爆肛？
咁係咪代表打學生嘅行為合理化佐？
係咪將白衫打人合理化佐？
係咪將黑警打人合理化佐？

最緊要係因為白衫先打人, 呢樣好重要, 如果係我地先打人流血, 黑警克制我地已經玩完

只要大家唔先殺人 (831黑警收埋就係因為咁), 我地唔會輸

開遮

831黑警自己私了 都識趕記者
手足記得要開遮

當我哋覺得上述問題係有問題嗰陣
其實有冇諗過會有其他人覺得今次咁打人係問題？

都係嗰句 唔係唔比你打 但都可以打得smart d

依家個問題係無法可依 撐警打人拎刀都冇事 咁呢啲人畀人打到爆頭都係抵死 邊到有法治可言？ 合理化 你識得話白衫打人唔合理 咁所以呢？佢哋入咗罪未？

最緊要係而家比人打嗰啲唔係全部白衫黑社會
形象工程都好重要

都係嗰句 形象工程 唔係唔比你郁手 但都可以打得smart dhaha#dog

出面一班P牌鬼出面周圍帶風向
呢度去果度然後每次出場又拆站
攪到同打卡活動一鳩樣
依家國際戰線完全係被動
外國同泛民細聲左反正中共港共就越黎越大聲
child登小學雞重係度自我感覺良好

分分鐘唔過架咩

就係因為我地唔夠惡 d廢老先敢黎挑機 自己人應該保護自己人先 我地係要話比人知挑機要付出代價

點樣打得smart d? 可以講詳細d 唔係講句形象工程就夠 咁你個solution 又係點？

點解睇到流兩滴血個影響就真係得嗰兩滴血
而家係本土民意同國際形象問題

都係嗰句 而家除佐泄憤 仲有咩意義先
講佐咁耐都冇人答我

開少個post帶風向當幫忙

新彊係咪過左人權法？再教育營係咪已經解散左？

唔好expect外國人要去了解來龍去脈，佢地唔會的，美豬英豬居多。

樓上咪有講
盡可能避開cam
或者關節位會仲傷又冇咁容易比藍絲文宣
其他post都有講

而家就係唔夠勇
比差佬藍絲政權睇小
連d外國人都覺得香港人示威水皮

冷氣民意軍師

五大訴求係咪回應佐？

正是
大多睇文宣

問樓主，佢乜都知

咁多記者點避開cam 當白衫人大把cam對住都敢打 d廢老郁手打返佢完全0問題 藍絲文宣大把都係作啦 冇話咩比唔比佢宣傳 但打關節位我就支持嘅

樓主，你嘅諗法其實係杞人憂天。

香港示威者呢啲「以武制暴」（或者叫私了）真係好小兒科。嗰啲藍絲廢老，只係爆下缸，皮外傷而已，又冇死到。成日話外國人睇到會唔高興，屌那星，我哋而家係為自己嘅地方革命呀，唔係為咗其他人而提供娛樂。況且，兩派示威者互片，呢啲嘢喺歐洲、美國都好平常。人哋五一勞動節都打到七彩，你又見過未？

更重要嘅係，外國嘅支援，當然以外國政府級別嘅支援為主力。咁你以為外國（例如美國）政府會真係唔知香港發生緊咩事，要靠晒傳媒，傳媒話乜就乜，照單全收？舉例嚟講，2014年雨傘嗰陣，香港人夠晒和理非啦，外國政府咪一樣袖手旁觀，佢哋幫過香港啲咩呀？當年香港嘅民主示威活動，因為未能配合西方嘅利益，或者話，當時西方嘅大政策仲未要同中共反面，所以香港人無論點和平示威，佢哋都係話之你。

但係時移世易，而家個世界唔同咗啦，西方各國都好清楚中共嘅所作所為，所以大方向係要對付中共，唔可以畀佢繼續壯大落去。香港嘅示威，和平又好，暴力啲又好，明眼人都知邊個先係元兇，唔會一見到少少血，就嗌晒救命叫停。當然間中會有一啲左膠記者，或者俾中共收買嘅寫手，又呢又路。不過，呢類記者寫手，就算你只係放咗個屁，佢都會寫衰你，你又洗乜理鳩佢咁多呀。

我係

留意番個問題
還手自衞我絕對支持

睇你開post段嘢邊有咁講呀樓主

低能仔

推

留意番 其實唔係淨講外國人
人哋分分鐘接受程度大過我哋香港人
但而家仲有班和理非
佢哋係佔好大比數嘅人
除非你話成個運動都唔需要佢哋支持
如果唔係你都唔可以唔理佢哋點諗
而咁大部份嘅人亦會話到比國際知香港人嘅主流意見
先可以喚起到人哋關注

由頭都尾都係針對緊“手無寸鐵”嘅廢老

無計
就算過唔到國際都要獅鳥
我情願之後疊埋心水做支畜
都唔可以放棄召喚獸
國際唔支持咪唔支持囉
盲撐不質疑

咁好啦 聽你話
下次廢老打手足 會叫手足硬死
希望國際聲援可以幫佢止到血

d外國人好多係twitter ig睇到我地為民除害d片都讚我地終於識fight back 但話我地still too soft人地攞刀斬我地 我地咁樣其實對鬼佬真係濕濕碎 講係咁講 不過大家都要繼續落力twitter reddit戰線 全民twitter reddit!!!!

老實講 國際幫助最多都係人權法 唔好再沉迷攞光環 嘗試下靠自己香港人

又被代表了，你又代表了和理非，又代表人講話了。
睇下民調先啦柒頭，我全家全部都叫打得好。我facebook個個fd都叫私了好呀。阻膠最叻咪係網上吹風，去前線屌啦柒頭

咁本身就好難定義啦 爭執有推撞 咁件廢老又算唔算手無寸鐵呀？

又幾時叫手足硬死
你係要扭曲人地意見都無辦法

你老母閪啊，咩民調，你又代表邊撚個呀？

圍住佢唱今天我

都係嗰句 而家有啲咩正面影響

on9aa

我代表我自己呀柒頭
自己搵下明報民調啦，咪咁懶又要人餵食啦

根據我多次被封為5毛既經驗
我係到宣布你將會被視為5毛

你全家
你fb fd
民意

依家啲P牌仔

五毛就唔會，係阻膠姐

咁你攬住個民調做人啦，柒頭，乜都唔洗做啦
明報你都信，戇撚鳩

咁你既民意又係係邊？你有咩source?，宜家啲阻膠咁易做架咩？

幾個黑衫攞摺櫈 攞棍打落去
個廢老手上咩武器都無
你當然可以話佢赤手空拳

咁你又信咩呀？係咪信你自己？有咩機構可信你又可指出來？等我去search 來睇下民意點下跌啦

又真係搵唔到針對喱幾日打到廢老爆肛嘅民調 願聞其詳

講得出就預佐
大家都係為件事好
唔怕比人標籤
支持理性討論

哇屌呢個邏輯我就唔認同啦 佢冇拎武器打人先又點叫手無寸鐵 唔係話冇武器就係弱勢 你唔比佢郁手先？ 佢出拳打人 拎棍打佢又錯？

外國如果有誤會 即係文宣不足
咁就幫手喺reddit Twitter 解釋點解發生
唔係本末倒置鬧返手足打到人浴血

同埋 屌你老母
乜撚野單純發洩 手足以武自衛
你講到好似打嚟For fun 咁
仲要譴責手足自衛 唔譴責廢老打人

你咪等多幾日等民調又出左咪再出來吠囉。你又冇證據就老屈人地會影響和理非。我宜家問你拎證據出來姐？冇就收皮啦

理性討論

不如睇吓咁落去有幾多人出嚟和理非活動？

而家講緊嘅係對將來有咩影響 睇遠啲啦小朋友

你都未答我 咁樣除佐發泄仲有咩意義

如果唔計國際觀感呢 就有正面影響嘅 係示威區都夠膽落黎挑機嘅藍絲 絕對係深藍 深到仆街個隻 何妖吹雞打人你估佢地出唔出？ 同埋依家大部分私了 都係廢老打人先 咁手足自衛環擊有咩問題呢 當然啦 你話有零星係無辜被打 咁我地咁多人 咁易控制咩 有錯誤嘅情況喇 咁無辦法 可以一齊檢討

冇出拳打人就比人圍毆又點
我都唔想咁講出嚟但有時有真係唔可以淨係睇想睇到嘅嘢

我都想係咁

你識唔識聽人地國會同記者會講野嫁，人地話由6月9到9月，示威都好和平啊，要知道美國係一個有槍權既國家，遇到咁既情況，美帝d差佬真係死咁幾件，示威者都一樣

你地搞到依家仲未有人死，對佢地黎講係極度和平，區區dup 下人私鳥，無搞出人命不知幾和平

咁你又有冇
你又唔答佢哋除佐發泄 有咩正面影響

可以感動到對家流淚

hope so

14年日日舉手比人爆頭啦,OBAMA一句有關注之後呢?

好，唔要見血咪斷骨斷關節囉

勇武打人係洩憤啫，不過黑警打人就係徹頭徹尾既暴政

永遠都係五毛/三毛/左膠/分化撚/end 咗你既討論

幾多人出席和理非？民陣既遊行原來攞左不反對通知書架？我真係近呢個月係入面坐，冇睇到新聞添。

對將來有咩影響？我好開心哦，我好興奮，我睇到好high，日日私了就最開心。

點解你唔去前線苦行或其他你認為work既？你覺得你個套work既點解唔做？唔帶頭宣傳你個套？日日係網上屌人地個套做咩？

你想要做有意義既咪去做lol, 有冇人阻你先？你去屌人地做咩先？你做你認為岩既實事得唔得呀？幾多人出席你搞既活動咪代表左民意lol

過100日
香港人忍咗幾耐?
有幾多地方100日內已經以武力推政府同政府支持者?
如果你覺得外國人只睇香港人今時今日點武力
而唔會睇返100日前政府點武力
你嘅思想同眼光唔會同強國人/藍絲差得幾多

呢排忽然好多人特登挑釁，之後「仆街」成頭成面血，但故意唔比救護幫，反而企定定比記者影相做訪問控訴。

唔奇怪咩？

香港人見骨，有冇人理過？

對家流兩滴血，你就跳出嚟屌

我屌你老母

冇出拳打人咁當然唔係咁好 但因為爭執出現打撞 而作出自圍當然未嘗不可 推撞呢d本身就好難定義 留返比當時人自己睇

我就base on上次明報民調既，你咁唔鐘意咪落去大叫「唔好打」，做下實事啦，咪只係識係度吠，靠你去包圍立法會，送中條例過左十世啦柒頭。

我都好感動架，靠小紅圍你唱「今天我」，送中條例實過唔到

我要再次提醒你 無人可以代表晒和理非
亦唔好郁啲就騎劫
意見可以講 但運動發展到呢個地步你個立場咁易變嘅咩？

好啦入返正題除左你聲稱觀感唔好 敢問邊一單你覺得係我地手足專登入去打人？

之前有位手足被斬手斬腳 對家有冇諗過畫面唔好睇？有冇諗過觀感唔好？

再講多次 我身邊無你所謂嘅和理非割
因為我地都知大家目標一政 信任手足 大家都係為左保護同唔人

因為對家係會斬斷你手腳嘅人

咁你想點撚樣呀依家？

意少佐深藍出嚟係好事
但償失？

但究竟自衞定單純鳩鬧就比人打
當然希望係前者
但而家

你話影響本土都仲有可能

國際影響力好細

一黎最主要原因美國幫香港唔係為人權

係貿易戰

二黎就算有人反對 同佢地講番係自衛 同堆show番以前手足比黑社會搞啲相同片

就夠 因為香港人開始用武力反抗

做左膠係國際冇乜用

That’s why 英文文宣去spin 好重要 國際戰線手足加油！

我嗰套
而家算唔算
宣傳和理非 躁係唔支持武力不過可以收埋啲
而家咪做緊我嗰套

相信前線判斷喇 現場有好多因素影響

你覺得外國人會咁留意香港政治事件會尋根究底？香港人自己都唔會咁做

因為條On9 死阻膠以為個個人都似佢咁on9嘛，所以咪話唔好囉。
點知佢原來係最極品既小眾，重以為佢代表大眾，若200萬人個個都似佢就死啦，立法會爆玻璃門又被人屌，點解第日民意冇轉向，佢地即時縮入老母個西度，宜家又出來想代表其他人了

exactly!

冇人理？
係咪鳩打廢老先叫理

改錯字 仲有忍左成2個月人民自衛俾你講到如此不堪
呢2個月手足啲血係你心目中係乜野？

仲有呢個時勢仲分咩和理勇武？有廢老挑釁打我我就要自衛
就係咁簡單 仲要靠人保護？
身邊啲group而家連痴文宣都識被廢老挑釁會還擊
你同我發晦氣話對家有血呀好難睇我地專登打咁

如果真係要重手我敢肯定廢老一定會死人 唔好亂代表和理非 和理非都唔等於懦弱

上次民調主題係咩同今次主題係咩不如你了解先再討論

同P牌仔討論好辛苦

好撚on9 邊個打人先 而家還撃好正常
美國比人搞完都打柒佢啦
都唔知驚咩撚野
唔通你係狗?

你答我，有邊撚個你口中嘅外國民意撚理過？

我有份負評你架,祝你落行過比藍絲斬死呀

你敢話圍立法會冇用？
唔圍一早過佐啦

100日前已經有外國報紙/電視報緊班狗點濫暴
國際特赦組織以至聯合國人權委員會都屌緊班狗
你覺得唔睇果啲而只睇兄弟點“暴力”嘅人你都要在乎佢地點諗嘅話
自便

條垃圾唔夠人講就話人P牌

冷處理，等佢自己推飽佢

你可以落區搞，宣傳，你係連登睇下呢個post 既正負數就知民意所向，一係就等真正民調轉向來支持你既言論，你再出來講，啲手足咪會聽你講囉。
宜家都未轉向，個個大叫打得好，你就出來吠，咁只係你一個想企道德高地，企道德高地既人永遠唔會成功。你以為得到眾人支持，點知都係比人屌番轉頭。
咁要明白邊個係小眾。

拎摺櫈嗰單
吠兩吠噴油嗰單
......

唔係想割
指出嚟都係想第時郁手之前諗清楚

應該講話文宣時係用廢佬打人啲片黎宣傳，唔係用打到人血淋淋啲相。主次要分明

宜家變左人哋撕吓紙，都照打

唔好大叫辛苦啦，咪扮大個啦，我高登08年開account時你重讀緊小學咋。
乜今次民調出左啦？轉左風向啦？比數據來說服我先。咪只係識吠。

一直都願意相信
所以今次講出嚟
係希望前線手足
如果單純為發泄
打之前諗多諗

有乜問題? 等班廢老嘈遇嘈，唔好出黎打人斬人

阻膠真係連藍絲都不如

你真係on99

所以要做好文宣
荃灣二坡坊就係好例子

我唔知你真get唔到定假get唔到
圍立法會衝入去時風向都仲好多人話圍黎做乜
個時仲好多和理非仲未接受到咁激嘅

到入左去成件事做得好好睇睇
文宣輿論就做到野同埋人民理解左 風向就來了

得罪講句 衝唔入就好難講了
有幾多人係勝利球迷心照啦巴打
如果真係同路人 只需信任前線手足
你可以提點 但不能講到佢地無原因
成2個月對家點肆無忌諱去打人斬人唔洗我再提啦下話？

可能我係廢老添

言下之意
打人（市民）無問題
咁即係打學生都無問題？

好多外國人讚打得好喎
話做咩一早唔還拖

條on9重以為佢先係民意，我叫佢比數據又比唔出，又屌同我p牌傾好辛苦，你有道理既人傾咩都唔辛苦架，係度吠屌佢老母

原來你嘅人係指外國民意

OK

大家武力同一個等級 有咩問題？

求國際係因為黑警武力唔對等

加上無制裁到佢地

都係你最醒，我真係廢事理條on9阻膠

未撚再帶風向 單純為發洩

個個大叫打得好
同藍絲話200萬人出嚟仲有500萬人支持佢哋有咩分別

下？講清楚啲好唔好？
你有咩資格割
你答下我對家斬啲細路手腳你點睇仲好啦

高登08年開account嘅P牌仔

又玩slippery slope，我屌你老母咩係市民？我只係見到打黑社會，乜你見到市民呀？點解你重咁得閑係度出post？點解唔去保護黑社會呀？出去保護黑社會啦，只識打廢文。

唔撚洗理啦 狗黎

班冷軍不敢面對

咁你咪出街去大聲叫你唔支持私了，要保護黑社會囉，係度吠又要被人屌。你做乜姐

612

on99

我開始覺得你唔係提點都唔係討論
只想帶風向

你最醒至啱

見到咁多p牌帶方向叫停獅鳥就知做對了

好行唔送

ok,無用架,快啲去死啦 唔該

你真係弱智架哦，連登抄高登source 到今年先發起，啲人從來只有高登戶口冇連登，我今年六月先開連登戶口有咩問題？

你有冇高登戶口呀？想證實我可以係個邊開個post 你入來回我咪證實到。
幫你fact check 埋啦，ok?

呢兩句構成乜野連貫邏輯？

參考隔離post 收課未呀咁

突發！ 唔好踏關節！唔好打爆菠羅蓋！

咁係咪比人斬嗰個先有資格

淨係睇到自己想睇嘅

民意係核爆都唔割，打到啲廢老藍絲唔敢出黎打人同高空擲物係基本，而令到阻膠唔衝出黎柒，咩代表前線道歉之類ge言論慳返，亦係基本

係同路人的話，最理想係兜到，就算兜得柒都無所謂

好快知佢係人係鬼定係膠

真點分化撚
好行唔送

沒錯，態度正確

有和理非動搖咩
而家人哋前線做埋和理非唔敢做個份 仲想點
2014年仲拎唔夠光環？
兩邊戰線一齊打 有咩問題 佢哋自己有分數啦！

唔割
但真係要留意吓唔好行錯棋
獅鳥還獅鳥, 唔洗話我知隻雀醒左嘅

講到得你有高登ac
又講到連登今年先發起
咁點解唔係個個P牌

謝振中，江永祥呢堆柒頭皮都會幫班殺人強姦犯死兜爛兜啦，阻膠學下野啦

唔肯學，仲阻鳩住哂就當間諜論處

歪理邏輯

你真係低能架原來

呢個係過程，外國政府可以做既野只能夠幫我地且廿港共攬炒
實際我地要贏，就要有相對既負出

核爆都唔割

講到人哋好似自己咁淨係睇一邊言論

支持

獅鳥唔係問題，唔好拍片，拍片都算唔好放上黎比對家做子彈

一早話佐你最醒

所以私鳥可以pend一陣嘅

好彩你都知自己蠢，記得申請埋政府弱智津貼，幫補下自己

又係藍絲歪歪邏輯

你最叻叻豬

唔好傻啦
美國係要幫你既話，佢自己識搵位入
搵唔到佢都會製造一個位嚟入

唔洗預咗
我而家就係屌你分化

乘豬，知自己蠢就夠啦，好開心你可以比我撚化。

真心 想睇你高登開個po我入嚟睇
你真係成佐年？

話說
點解D老野比人打到咁 仲咁好力氣企返起身比人影相+發表演說
係打得唔夠定咩

即係出嚟做show

我14歲咋，你開個高登post 放條link 入來，我去回，個user name 同我宜家一樣，咁咪知我幾歲

唔洗聞 大家有眼睇你嘅留言
有心提點 唔需要係到咁肉酸地同其他手足死撐
你而家個主旨係「對家流血」觀感唔靚
但好多呢到手足答左你 信任前線 不完美可改善
再講流血觀感唔靚 ，我地都有成2個月手足被對家毆到好多血嘅畫面可以去做文宣放核彈

你就好似機械人咁話

1.前線純情緒發洩（你係現場咩？對家拎刀時我洗唔洗唱歌感化對家？）

2.我代表晒「所有」和理非唔會出嘅啦
（而家唔洗分得咁細囉 因為對家流左幾滴血呢個原因而唔出，我會懷疑你呢3個月個宗旨呢？）

3.對家流晒血觀感唔好（即係自衛時仲要考慮埋對家，OK我會提埋前線手足下次唔好打臉好睇啲啦下盡做）

我仲有冇野miss左？

希望樓主早日被打死

頭先又係你話自己年資幾多又話要開po
而家又
14歲就番香討啦乖

你估美國佬真係想幫我地咩..
係因為可以攪大陸喳

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】小紅圍你 入來啦

唔留言你收皮

打錯字

付出

所以要控制自己，一定要比人打先反擊，最好比人打多幾下先手足圍佢仲要拍埋片，咁就係好好文宣彈藥

我地洗唔洗個個俾人打到頭破血流咁先有noise?
如果係煩請樓主去現場俾人打 大家圍觀鼓掌

支持樓主講法，如果 殺咗全部藍屍，可以達到5大訴求，得到民主，我不反對，但事實上不是，私了，只係保護自已架方法，並不是用來達成5大訴求。所以私了應該要係不影響達成5大訴求的前題下進行，就算影響，都要把影響減到最小。沙田果單好明顯就唔係

1. 唔喺，所以睇文宣睇到嘅人手哋手上真係無武器兼鳩叫就比人打，仲要係黃底文宣，同時，我亦支持反抗自衞同如果對方係黑警白衫係冇問題

2. 冇話過代表晒所有和理非，只係提出有咁嘅可能，令到支持者會少佐，得不償失，定尔想講其實冇咁嘅可能（除非你覺得呢啲支持唔重要）

3. 係考慮香港需要啲咩，係考慮自己考慮香港唔係對手

4. 肉酸地同其他手足死撐，見人見智，一向支持理性討論，如果我係歪理，你又何必怕我會帶風向

抗爭唔係扮可憐
手足俾人打到爆缸都唔會傷到個暴政分毫
以武制暴先可以竭止黑警藍絲嘅暴行
加上關公嘅嘢，我地和理非會負責
前線去吧自己安全為上

5. 從來冇話自衞有問題 問題係唔只自衞

記唔記得721？
記唔記得荃灣手足俾人斬腳？
記唔記得將軍澳手足黐連儂牆，俾廢老斬到入ICU？

咁成個運動架意義係邊？不是為了達成5大訴求嗎？ 國際唔支持下，還能達成5大訴求的機會我表示質疑。

睇你講野就知你成日都唔喺現場，剩係睇直播屌手足(話咩自己有發夢)
唔好講唔係，講野離撚晒地，話人係發泄，你咁樣唔係先入為主叫咩?
咩“手無寸鐵”嘅廢老，人地攞住(架生)架
就算冇，次撚次都係人地出手先

咁邊個保證一定有影響
都唔知咩 elaborate 黎

點解你會以為美國人係潔僻和理非
果度人人有槍
鼓勵以眼還眼 自衛殺人

入來回我高登post 未？咪扮睇唔到先得架，你係真理來架嘛，好多人支持你架嘛。我好驚要返香討呀

我從來唔會怕你帶咩風向，我係enjoy屌柒你咋。on9架咪睇得自己咁高先得架

諗起初初721外國人留言話點解冇人還手
真心想問 你見到一個人被人打唔還手
你可能一開始同情的
後咩都會問點解唔還手啦
所以我唔覺得外國會因為咁有大迴響
只要解釋好 每次都係人地打先反擊

係囉，睇文宣睇到
屌，唔喺現場都至少睇live，點知連live都唔係，然後講支持自衞，好波

的確 文宣啲打人moment我係唔喺現場
試問有幾多人喺？
大家都係睇文宣
而文宣而家出事啦
係咪描述到泄憤咁就無問題

我由頭講到尾講係講緊形象工程

所以你係睇唔到冇架生嘅廢老定你選擇唔睇？

所以先講
喺冇乜正面影響嘅時候
點解要做就有可能嘅負面影響

比啲耐性OK?睇唔到？

又係嗰啲enjoy自己發泄嘅人
屌嚟都嘥9氣

就算冇架生，你知唔知係人地行過黎搞你，我地撚會行過去咩，冷氣佬

每次
仲要解釋好比人打嗰啲都係抵打
但好明顯而家唔係

如何改善以武制暴

屌真係講佐咁耐都唔知主題係乜

回我高登post 未呀，咪扮睇唔到先得架

你係真係睇唔到定係選擇性睇唔到

你會唔會太睇得起國際戰線
得罪講句 港共衰起上黎
理撚得你美帝點制裁 反正都只係佢美國本土
下你問唔到銀行借錢買樓呀? 唔怕 我大灣區俾你 你想住香港? OK 我用津貼名義按俾你
再講 國際戰線唔係怕你勇武打爆頭 係怕你本土都唔再支持示威者
正正就係你地呢D分化 驚前驚後 左割右割 國際社會先最撚怕見到 都唔知你地民意點

又要喺到亂flow
覆你又扮睇唔到

你想屌我？你又係enjoy 自己發泄既人來？唔好將自己變成你討厭既人好唔好？你咁同黑警有咩分別呀

唔睇國際戰線住
咁本土戰線又點

所以咪話嘥9氣
你幾時見到我屌你😂

一句講曬 以武制暴時小心鏡頭

完

正解

補充一句 形象工程都好重要
無論國際戰線定本土戰線

抗爭者見左血3個月
又唔見你吠?

咁可以係喬裝為示威者嘅人做啵.全部都係你個人感覺嚟.
即係陀支炮掟汽油彈嘅,你亦可以覺得係示威者,你家下唔指責示威者陀槍去示威,係因為你覺得佢唔係示威者嘛.

大哥哥來哦，我p牌仔咋

咁你又真係P牌仔

我都話我開高登acc 你重讀緊小學架啦，又唔信

邏輯？

事實既除述

咁你係咪P牌仔啫 做乜同頭嚟過啫 呢到係連登又要入嚟宣傳高登

sor我又亂佐flow

幾時都話你醒

形象工程好重要，文宣要解釋

好難解釋到就唔好再發大

比較容易睇得出"傾向決定你感覺"嘅例子就係CNN
CNN左戇就係人都知,係北角明明係福建幫追住人亂咁打,最後被人毆咗幾件,CNN係傾向認為示威者過分暴力,太ugly囉.
所以未鼓勵緊對方每日都有無可疑屍體發現案做比你睇.
我明白你好像透過舔西嚟獲得支持,西我亦喜歡舔,無問題,但你舔果隻西只會口UP UP, 你同佢傾租借法案,佢會即刻嚇死,而日日都有無可疑屍體發現案佢會認為係需要證據澄清, 廢架.
你要明白一點,公權力無法被制約同監督,就咩罪惡都會出現,大凡無法解釋而又唔出嚟出動提供證據極力解釋嘅,都會當係真,入晒對方數,因為佢誠信破產, 行政與執法嘅信用與民意都係零甚至負值,就係咁簡單.

入來屌下啲扮大哥哥既靚仔姐，有人話我未成年嘛

年齡同個腦齡都可以有出入
唔講啦 廢事亂flow

唔緊要，屌你我既樂趣來

乜撚野手無寸鐵既市民

係黑社會 佢地無武器係因為手足打甩左
鏡頭影唔到

你同我親身落去一轉就明

黃底文宣睇到手上真係無武器
明明係回應你個點
然後話我唔知主題講咩

1. 有睇live嘅習慣
2. 而家重點係形象工程問題，連黃底文宣都渲染到前線係泄憤，咁你覺得冇問題？

手足打下拳頭交還吓拖，吹撚到十惡不赦，萬劫不復
籃屍，五毛最想手足好似以前咁，企定定係到，任佢打，任佢斬

見成個連登大量籃屍，五毛開Post 吹風「私了失民心」「私了難睇」「私了打錯人」

手足還拖，因為籃屍，五毛出來搞事成本大增，開始「好撚驚」

下次洗唔洗手足比人傷一傷，對家又比人傷一傷，比你用黎做形象工程，比嗰啲黃底文宣有野宣傳
3個月啦仲驚形象問題，我地自己知唔係泄憤，咁有咩問題
你不如叫多啲人開遮，又或者你幫手開遮(sor，你剩係睇live，唔洗開遮)
之前就係驚呢樣驚嗰樣，先至有手足受到永久性傷害
有人用命博先換到嘅國際聲援同支持，然後仲要做埋形象工程

唔會再回